Ze had niets hem te beschuldigen van maar trots; trots dat hij waarschijnlijk hadden, en zo niet, dan weet ik zeker dat ze niet worden toegeschreven aan de inwoners van een kleine marktstad waar het gezin niet hebben bezocht.
